LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #436

rookie 個E

TL打小組賽真係唔同啲

IG話 EZ啦
俾小小甜頭你哋就以為贏咗??
發下夢好啦